請問連燈眾多大神, 觀塘食飯有邊度平

如題, $30以內係唔係得kfc

唐記
30蚊食閪咩

問印仔la

燒味飯得唔得? 我見好多都好平

玉蓮臺地下有25蚊蒸飯

OK呀
想問下邊度同幾錢?

sor見識少,
印仔係?

sor, 不推文左
燒味飯OK呀
邊度有平食

飲食台台主慘過返印度你都唔識？

巧明街榮昌小食

自己射精沖水飲